各位警員，唔好同我講你要服從上級命令！

孟子曰：「人之所以異於禽獸者，幾希。」
孟子認為「人」與「禽獸」的唯一差別，是人有仁義道德的判斷，如果你失去道德，你便跟禽獸無異。

你係人定係禽獸？你應該要保護嘅係香港市民呀！
快啲醒下啦！

算吧啦，洗哂腦

佢哋本身就係禽獸嚟喎

推

根本就唔係洗腦咁簡單，嗰啲叫做殺紅了眼。有齊裝備以為自己開緊無雙殺人

知唔知將隻狗當係人咁train會點... 所以主人會讚隻狗忠心, 反坑會鬧係bad dog